其實全日都可以悼念 點解要定死係夜晚？

全部人塞晒係夜晚
死黑狗又發癲